漆黑巴打真係好撚煩

係就係贏咗29倍 令我賺幾皮
但佢係仆街嚟 話4:2 我見佢咁有料咪大注跟
呀屌條友令我輸錢喎竟然 咁我梗係要出下氣
咪屌尻佢 有料有兄弟做 無料就一齊屌佢啦

認同
認同

煩過雨狗

唔好再理佢

小注試跟

樓主改左名以為無人知？

當人on9 lee下好野

改左名以為無人知？